【愛護家人】香港警察而家會自制狩獵夜

自區議會大勝之後，其實開花已經係相對少咗，好多會做實事既手足會自己默默做實事，唔會周圍宣傳，加埋防疫，公眾集會因此減少。

可能因為咁，香港警察會自制狩獵夜，去濫捕同打人。
係天水圍就發生過好幾次，UST南亞仔就發現過唔妥，出過Post，
（天水圍人入）請勿相信公海今晚開花po

流程如下：
1. 係Telegram公海自行放風，係短時間內話要開花要人，會整相對柒既文宣，hea圖同大陸味文字（配合佢地平時玩既大陸game、審美觀、學歷水平）

2. 因為冇人理，扮放負，唱雙簧，扯貓尾，屌手足唔出黎，你話唔出，話你屈毛屈鬼，出賣勇武，不斷情緒勒索

3. 當晚聲稱集會既地區會有大量狗車、便衣狗準備大圍捕

4. 小部分年輕手足會中伏，另外大量街坊會被濫捕

5. 留係現場不斷挑釁街坊，務求拉更多人交數

我相信好多手足而家都好醒，唔會中伏，但係請大家時常留意該區情報，保護朋友同屋企人，唔好係夜晚散步，盡快返屋企。

狗改不了吃屎

突發開花果d咪撚信

其實主要係提下手足要保護屋企人
特別係中小學生，好多真係唔知咩事，只係咁啱係街

當你仲諗住堵路既時候
周圍都唔知幾多隻人肉CAM

更何況依家堵路都唔夠人排口罩黎得效

推

Push

戇鳩
咁所以為咗唔中計就以後唔再街頭抗爭?
所有抗爭方式都會有風險
但係風險唔會係唔去抗爭嘅原因

都係果句，俾佢地出番黎正常行必先，
慢慢玩佢地！

所以我咪話提身邊人冇事唔好遊盪

推

天有眼，報應不斷出現緊，肺炎攪到中蟈嘔晒血，美心都俾肺炎攪到要休息。

黑警就快落地獄，手足俾啲耐性等睇黑警落地獄呀

push

Tui

但小心制造狼來了

黑狗死全族

點樣無事法?
香港發生嘅事唔關香港人事?

有人吹雞嘅話 只要行動目的正確
不論係咪鬼係咪局 都應該出去
會唔會成功 有無被咬風險 都係次要
有狗有便衣就唔上街抗爭 就等全民清算
香港人 唔好再搵藉口唔上街

實用帖要推

2. 因為冇人理，扮放負，唱雙簧，扯貓尾，屌手足唔出黎，你話唔出，話你屈毛屈鬼，出賣勇武，不斷情緒勒索

有邊次開花無人話係局?
有邊次開花會無狗部署?

早幾日將軍澳悼念周梓樂都係一樣
正因為危險 先需要更多人出去

你係描述咗個流程出嚟
但你個呼籲似係叫人唔好響應呢啲吹雞

標題又用狩獵夜乜乜乜 文中又用中伏呢啲字眼

一係你澄清下 如果下次有人吹雞 你會唔會出

手足「唔好隨便送頭」，訓練好丶組織好才行！！ 要知相方實力有很大差距！
—》

好老實講

區選之後 開花已經係搞唔成

除非再有人輪流申請18區遊行 搞返起團火

黑警死全家

幫推
開花少左轉去打Twitter 戰線啦

樓主係岩喎 洗咩澄清

早幾日將軍澳就好多人
有句嘢講得好
「你覺得運動靜咗 其實係因為你自己靜咗少咗出去」

推呢個

因為將軍澳死咗人

照你咁講 天水圍都係少咗人出去

姐係死咗人先逼到你出去?

唔好中伏！

仆街黑警死全家！

agger

推推推推

呢招真係狗

死咗人係尚德多人嘅原因

所以我講 要逐漸申請返18區光復遊行 要有主題重新聚人

撚

客觀上嚟講係咁 啲和理非要原因要不反先會出嚟 呢個係活動搞手要諗嘅角度

主觀上嚟講 我地自己嘅心態應該要知道 有無不反根本無分別 日日香港都上演緊荒謬 亦都唔需要特別嘅原因先會推得郁我上街 大家唔洗再扮生活一切如常

呢個要推上頂

推到上今天熱門

拉

樓主呢個post嘅最終效果就係令大家唔好上街抗爭
咁就唔會「中伏」
成功幫到止暴制亂

係咪維穩風向post 自己諗

呢排呢d快閃都明顯見到更誇張既狗隻數
連西環都出動6 70防暴想包抄

呃ot呃到返唔到轉頭，所以先要自製快閃
總之搞集會行動，最好先通知下區議員支線行動就搵時機私下發揮

得閒撚狗 不如去健身

樓下玩街頭健身又得 屋企做HIIT都得

屌你佢地覺得拉左無後果就梗係喪啦

yes sir!以後唔出

推唔到 死臭生滋狗

人手置頂

講真警甴解咗咁多機仲要不斷濫用搜查令去keep住部機點只會用黎睇你有乜野講呀，總之大家出黎最好小心

香港人後無退路
不作為嘅後果係全民被清算

pish

之後連登仲要有人開po因為唔夠多人先會比人拉
夠多人就會假都變真

佢哋係要追數，朋友收工行返屋企，喺行人路無啦啦畀人拉咗，入去聽到佢哋講話咩唔夠150個

呢個要推

其實多人唔通佢就唔會搞你咩

咁不如以黑警名義發動派口罩？

但都唔好俾佢哋湊夠數

推一推

狩獵夜呢個名形容得幾好

有一隻曱甴

我發覺好多人會誤解一樣嘢

唔支持突發開花 不等於 唔抗爭
唔好曲解
唔好情緒勒索

依家個問題係公海tg日日都話開花
依家狼來了咩，玩popo定玩手足？
搞到個個抗爭疲勞，日日人少

未做足文宣，未做到全世界知時間地點的話
就唔好開花
(地下行動另計，要做到冇人知）

都不作為左咁耐

曲解一個po改變不了什麼

真 真係要保持清醒

叫人小心唔好俾假行動陰就叫做唔好行動

Thank you sir for your advice.

推！

靜靜雞 靜雞雞

再推

但我覺得佢地一定會查晒cctv搵晒啲人出黎先夠膽行出黎囉

同捉鬼原理一樣
你捉啱捉錯 最終後果就係你無出嚟 成功止暴制亂

捉鬼之心不可有
防鬼之心不可無
覺得行動有可疑嘅 出到嚟提高警覺就得

推 唔好再比人呃

不如改派救救？

到你早幾日吹雞 啲吹風撚就會話你預約被捕
無人叫你出晒咁多次行動
有時間有能力就出 唔洗出post叫人捉鬼咁捉呢次行動係咪鬼 果次行動係咪局

呢種懷疑心態一吹起 好多人又多個藉口唔出
喺街上堅持嘅果班手足好危險

連登日日都幻想612嗰日200萬人打狗就贏咗

你睇下上次南亞仔個post d 吹雞內容
再判斷下出唔出

tg 已被嚴重滲透
組唔到地下隊，不要出

就算係手足吹雞group
混入一兩隻mon post狗 吹話有槍
咁你又唔出咯喎?

遊行前發現爆炸品呢招萬試萬靈

pushhhhhhh同意

依家呢個時勢要開花 少好多人應 會會好不利

tui

狗快啲死清光

周圍都係鬼

快了快了

屌你都話要自己判斷咯
之前吹到話遊行前有爆炸品咁最後都好多人走出黎啦
樓主提出有曱甴吹雞嘅可能性
大家小心為上啦

我會出到去再提高警覺
係真手足嘅 無論中幾多次伏都會出去

南亞仔

有冇例子分享？

大家小心為上

突然開花又咪撚信
早一星期文宣開花又預約送頭

其實真係想做野既
唯有自己同相熟既人組條team去做
又或者獨行俠靜靜雞

同意 輕輕一推

同意

殺黑儆百

推
順道想講，抗爭後期，自從民陣同連登等更主導運動後，Be water 流水抗爭嘅觀念同意識越來越被消滅，發展成理大中大等陣地戰嘅浪漫主義而偏離 Be water 抗爭效益。甚至到宜家狗隊設局濫捕。

痴線中晒 ust 南亞仔講嘅嘢

班仆街都幾撚無聊

認同啊

制你老母

S

a

佢地唔夠人黎交數, 又想呃OT, 所以要自制狩獵夜

幫推
喺度宣傳下
天水圍人，第三次喇，我地真係要好好檢討同改善下

大家要記住
抗爭到今時今日, 各位手足都已經有哂既定角色, 資深嘅基本上已經組好哂隊, 唔會冇啦啦吹大雞講咩活動咩聚會
基本上一見到冇啦啦短時間內吹雞, 我就知會有d 手足會係另一個地方做野
好期望下次mon po狗又吹雞果陣時, 會有幾多地方真開花

agger 對家已經轉晒戰術 我哋再好似以前咁只會等輸 大家要保持理性

Pishhj

保護自己，勤做事

推
叫人行動小心啲唔代表唔做任何野

重要

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

同時希望更多家長加入幫助細路同學生

佢地要增加香港人既仇恨值，現階段我地唔會亦都冇能力阻佢

你都on撚9
今晚天水圍果個所謂開波時間前兩個鐘
哨台都報晒料班狗已經出撚晒車佈撚晒陣
臨時快閃吹雞有幾多人心照啦

認真post 推

當人民係獵物，捉反去姦殺

咁你咪多啲出早幾日吹雞果種 無問題
問題係吹風撚又會話預約被捕
你幫手入果啲post泥漿摔角就得

我立場係早吹雞又好即日又好 出到都會出

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！

放個地雷先

pus

今日睇到個文宣就覺得7，肉酸到一個極致

而且最重要係，當區區議員已經查詢過，可以全層負壓，對民居影響相對d未入伙公屋，風險低好多。

有病既人都要有地方去架唔通由佢搭車出公立醫院仲高風險

依個真係要推啦

留返條命睇呀

中咗肺炎有咩意思

Pushhhh

good night, sir

無後果麻，又唔識還手，幾過引啊
你試下走兩個以死相博既佢以後見到你同你講sorry添啊

屌我捉鬼都係咁講
手足基本上已經地下化咁濟
大大聲突然吹雞開花嗰D，咪撚信

唔需要突登去開花 因為呢個垃圾政府 垃圾中共 會不斷犯錯去導致開花 只要你好嬲 咁出黎就岩 人多有共鳴 根本班狗就阻唔到開花

突發又話唔信
行程表又話預約拘捕
事後又話香港人冷氣暖氣
我真係唔識點搞啦

黑警死全家 包括埋你班mon po狗呀仆街

up

bookmarked